將自己溝緊既女仔set做手機wallpaper

條女識左差唔多一年，同我好似又中意運動，又中意旅行，我覺得我同佢一定會喺埋一齊

其實我覺得已經99%會成功，我keep住check佢有冇睇我ig story佢都有睇，每次whatsapp我都主動搵佢都覆我。知道佢中意環保都專登改變自己成日喺ig同fb post環保嘢同開始變得環保。

我覺得條女好pure, 佢同我講雖然佢已經23-25歲但喺佢仲喺處我心都即刻黎一黎，我覺得佢唔會呃我。

前排同一個識咗4年既朋友一齊食飯佢一路同我講條女喺當我做兵，仲笑我轉咗佢做我手機wallpaper好變態，叫我咪撚再叫條女做女朋友，又話人哋實破撚咗處扮純情呃鳩我，話我喺弓兵。喺呀雖然我仲未同佢正式出過一對一既街，但喺我覺得佢都已經接受咗我既愛，如果唔喺佢點解要覆我whatsapp。

個偽朋友仲同我講話我宜加環保都喺為咗搏佢好感，無必要咁多此一舉，做返自己最現實，話改變自己去追人到頭來最後都喺變返自己。嬲到我即刻block柒咗佢，講到我好似用條丁諗嘢，睇低我改變一定喺為女，好心佢用下個腦環保喺為將來唔喺溝女，我做都喺為地球好

呢d腦殘朋友真喺見到都驚，好再比我撞見我未來女朋友咁我可以分清楚咩喺真朋友

喺乜撚

其實個朋友都幾撚柒可悲，講到世界靚女就一定唔喺處， 睇佢搵到既女朋友唔喺樣衰就一定喺臭雞

環保吹

原來我有4 5個女朋友都唔知

7.5/10

喺你老母咩喺

條女很清楚收兵好過嫁人

條女唔似收兵喎